{
  "wasteBins": {
    "001": {
      "name": "有机废物",
      "wasteItems": {
        "Food Scraps": "食物残渣",
        "Fruit Peels": "水果皮",
        "Vegetable Peels": "蔬菜皮",
        "Coffee Grounds": "咖啡渣",
        "Tea Bags": "茶袋",
        "Eggshells": "蛋壳",
        "Garden Flowers": "花园花卉",
        "Houseplants": "室内植物",
        "Grass Clippings": "草坪修剪",
        "Weeds": "杂草",
        "Nut Shells": "坚果壳",
        "Paper Towels": "纸巾",
        "Cardboard": "纸板",
        "Wood Scrap": "木材碎片",
        "Natural Fibers": "天然纤维"
      },
      "description": "有机废物主要来自厨房和花园。它包括可生物降解的材料，如食物残渣、庭院废物和天然纤维。这些材料富含营养，非常适合堆肥，将废物转化为有价值的土壤改良剂。",
      "otherNames": {
        "Compostable Waste": "可堆肥废物",
        "Biodegradable Waste": "可生物降解废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "堆肥桶（通风）、金属或耐用塑料，绿色/棕色",
        "handling": "处理时使用手套，丢弃后洗手。避免与正在腐烂的材料直接接触。",
        "separation": "将有机材料与无机物品（如塑料、金属、玻璃）分开，以确保有效堆肥。",
        "whatNotToDo": "不要包括无机材料，如塑料、金属或玻璃。避免处理化学处理过的产品或油脂污染的材料。",
        "safetyPrecautions": "处理有机废物时使用手套，以避免与正在腐烂的材料和潜在的病原体接触。确保堆肥区通风良好，以防止令人不愉快的气味积聚。处理有机材料后，请彻底洗手，以保持个人卫生。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "减少填埋场的使用和甲烷排放，降低化肥需求。促进可持续农业。",
        "impact": "将废物转化为有价值的堆肥，丰富土壤营养并支持健康的植物生长。鼓励可持续土地利用。"
      },
      "funFact": "如果进行堆肥处理，全球年度食物浪费可以减少相当于2亿辆汽车的CO2排放，超过了世界上行驶的汽车总数。"
    },
    "002": {
      "name": "农业废物",
      "wasteItems": {
        "Crop Residues": "作物残留物",
        "Manure": "粪便",
        "Pesticide Containers": "农药容器",
        "Fertilizer Bags": "化肥袋",
        "Farm Machinery": "农机设备",
        "Spoiled Produce": "腐烂农产品",
        "Agricultural Plastics": "农业塑料",
        "Diseased Plants": "患病植物",
        "Greenhouse Films": "温室薄膜",
        "Seed Sacks": "种子袋",
        "Pruning Waste": "修剪废料",
        "Irrigation Equipment": "灌溉设备",
        "Soil Amendment Packaging": "土壤改良包装",
        "Animal Feed Bags": "饲料袋",
        "Silage Wraps": "青贮包装",
        "Horticultural Pots": "园艺盆",
        "Waste Pesticides": "废弃农药",
        "Contaminated Soils": "受污染的土壤",
        "Old Tools": "旧工具",
        "Broken Irrigation Pipes": "损坏的灌溉管道",
        "Discarded Gloves": "丢弃的手套",
        "Protective Gear": "防护装备",
        "Unused Veterinary Medicines": "未使用的兽药",
        "Baler Twine": "捆扎绳",
        "Netting Material": "网状材料",
        "Plastic Mulch": "塑料覆盖膜"
      },
      "description": "农业废物包括来自农业活动的有机和无机材料。这包括作物残留物和粪便等天然副产品，以及容器、塑料和旧机械等非有机废物。有效管理对于减少环境影响并支持可持续农业至关重要。",
      "otherNames": {
        "Farm Waste": "农场废物",
        "Agricultural Byproducts": "农业副产品"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门用于有机和无机废物的垃圾箱，对危险材料进行分开处理",
        "handling": "使用防护装备处理危险物品。适用时对有机废物进行堆肥处理。",
        "separation": "将有机材料与化学和塑料废物分开处理。小心处理危险材料。",
        "whatNotToDo": "不要燃烧塑料或化学容器。避免混合有机废物与危险材料。",
        "safetyPrecautions": "在处理化肥或农药等化学品时穿戴手套和防护服。在处理土壤改良剂或温室等封闭空间时确保良好的通风。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "适当处理有助于减少污染，改善土壤健康，并促进可持续实践。",
        "impact": "有效管理农业废物有助于减少农业的环境足迹，保护资源，同时支持可持续农业实践。"
      },
      "funFact": "如果妥善管理和堆肥作物残留物，可以显著提高土壤肥力，潜在地减少合成化肥的需求。"
    },
    "003": {
      "name": "动物废物",
      "wasteItems": {
        "Manure": "粪便",
        "Bedding Straw": "垫料稻草",
        "Livestock Carcasses": "牲畜尸体",
        "Poultry Waste": "家禽废物",
        "Feathers": "羽毛",
        "Fish Waste": "鱼类废物",
        "Milk Spoilage": "牛奶变质",
        "Eggshell Waste": "蛋壳废物",
        "Animal Hair": "动物毛发",
        "Wool": "羊毛",
        "Dairy Processing Waste": "乳品加工废物",
        "Veterinary Supplies": "兽医用品",
        "Expired Animal Feed": "过期的动物饲料",
        "Contaminated Animal Products": "受污染的动物产品"
      },
      "description": "动物废物指的是从牲畜、家禽和其他养殖活动产生的副产品。它包括粪便和垫料等有机废物，以及尸体和变质的动物制品。妥善处理和处置对于环境健康和防止疾病传播至关重要。",
      "otherNames": {
        "Livestock Waste": "牲畜废物",
        "Poultry Waste": "家禽废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门用于生物危险废物的容器，与普通废物分开处理",
        "handling": "使用防护装备，尤其是在处理尸体或受污染废物时。遵守严格的卫生协议。",
        "separation": "将生物危险的动物废物与普通废物分开处理。投放到指定容器中处置。",
        "whatNotToDo": "不要与普通废物混合处理。未经适当的安全装备，避免直接接触。",
        "safetyPrecautions": "在处理动物废物时，戴上手套和防护鞋，以防止与潜在有害微生物的直接接触。确保存放或处理动物废物的区域有良好的通风。处理动物废物后，用肥皂和水彻底洗手，以防止人畜共患病的传播。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理有助于防止环境污染和对人类和动物的健康风险。",
        "impact": "负责任地处置动物废物支持公共卫生、环境保护和可持续养殖实践。"
      },
      "funFact": "一头奶牛的粪便可以产生足够的电力，用于为一个小冰箱供电一天，这说明了将动物废物转化为可再生能源的潜力。"
    },
    "004": {
      "name": "食品废物",
      "wasteItems": {
        "Cooked Food": "熟食",
        "Uncooked Food": "生食",
        "Meat Scraps": "肉类残渣",
        "Fish Scraps": "鱼类残渣",
        "Dairy Products": "乳制品",
        "Bread": "面包",
        "Pastries": "糕点",
        "Leftover Meals": "剩菜剩饭",
        "Expired Food": "过期食品",
        "Rice": "米饭",
        "Pasta": "面食",
        "Cheese": "奶酪",
        "Egg Shells": "蛋壳",
        "Fruit Scraps": "水果残渣",
        "Vegetable Scraps": "蔬菜残渣",
        "Coffee Grounds": "咖啡渣",
        "Tea Bags": "茶包",
        "Food-Soiled Paper": "食品污渍纸张"
      },
      "description": "食品废物桶用于处理各种类型的食品废物，包括剩菜剩饭、过期物品和食物残渣。这类废物适合进行生物分解或堆肥，将有机物转化为有价值的资源。",
      "otherNames": {
        "Kitchen Waste": "厨房废物",
        "Leftover Waste": "剩余废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "密封式垃圾桶，带除臭功能，深绿色或棕色",
        "handling": "密封食品废物以减少气味和防止昆虫。处理后务必洗净并消毒双手。及时清理溢出物。",
        "separation": "将食品废物与可回收物和不可堆肥物分开以增强堆肥和回收效率。",
        "whatNotToDo": "不要将食品废物与液体、油脂或化学品混合。避免包括塑料或金属等不可生物降解物品。不要让食品废物暴露在外，以防吸引害虫和产生异味。",
        "safetyPrecautions": "处理食品废物时，特别是大量处理时，戴上手套以防止食品腐烂和细菌。保持食品废物容器的清洁和密封，以防吸引害虫和产生异味。定期清洁双手、工具和与食品废物接触的表面以保持卫生。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "有助于防止害虫侵扰，减少堆填场产生的温室气体排放，并促进堆肥或沼气的生产。",
        "impact": "妥善管理食品废物有助于节约资源，减少环境影响，并促进可持续实践。"
      },
      "funFact": "如果食品废物是一个国家，它将是全球第三大温室气体排放国，仅次于美国和中国。减少食品浪费对于减小环境影响至关重要。"
    },
    "005": {
      "name": "绿色废物",
      "wasteItems": {
        "Grass Clippings": "草坪修剪",
        "Leaves": "树叶",
        "Branches": "树枝",
        "Weeds": "杂草",
        "Flowers": "花朵",
        "Garden Trimmings": "花园修剪物",
        "Shrubs": "灌木",
        "Small Twigs": "小树枝",
        "Hedge Clippings": "篱笆修剪",
        "Fallen Fruit": "掉落的水果",
        "Garden Maintenance": "花园维护",
        "Plant Prunings": "植物修剪"
      },
      "description": "绿色废物由植物和花园废弃物组成，在有机回收中发挥着至关重要的作用。堆肥绿色废物有助于制造富含养分的土壤改良剂，对可持续园艺和农业至关重要。",
      "otherNames": {
        "Yard Waste": "院子废物",
        "Garden Waste": "花园废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "开放式垃圾箱，大容量，最好是绿色的",
        "handling": "处理绿色废物时请戴手套，以防被粗糙的材料划伤或刺激。处理后请洗手。",
        "separation": "将绿色废物与家庭废物和危险废物分开。不要与食品废物或可回收物混合。",
        "whatNotToDo": "避免丢弃非生物降解材料，如塑料袋或盆。不包括土壤或岩石。不要添加可能污染堆肥的植物或入侵物种。",
        "safetyPrecautions": "处理绿色废物时，请戴手套以防止受到锋利材料的伤害，并确保它没有受到有害物质，如处理过的木材。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "有助于制造堆肥，改善土壤健康，促进碳封存。减少了填埋空间的使用和温室气体排放。",
        "impact": "有助于可持续的废物管理，支持土壤中的生物多样性，鼓励环保的园艺和农业实践。"
      },
      "funFact": "像草坪修剪和树叶这样的绿色废物可以堆肥成为富含养分的土壤，被园艺爱好者称为 '黑金'，可以改善植物生长，无需化学肥料。"
    },
    "006": {
      "name": "可回收废物",
      "wasteItems": {
        "Newspapers": "报纸",
        "Magazines": "杂志",
        "Office Paper": "办公用纸",
        "Cardboard": "纸板",
        "Plastic Bottles": "塑料瓶",
        "Plastic Containers": "塑料容器",
        "Glass Bottles": "玻璃瓶",
        "Glass Jars": "玻璃罐",
        "Aluminum Cans": "铝罐",
        "Steel Cans": "钢罐",
        "Electronics": "电子产品",
        "Textiles": "纺织品",
        "Untreated Wood": "未经处理的木材",
        "Aerosol Cans": "喷雾罐",
        "Batteries": "电池",
        "Non-LED Light Bulbs": "非LED灯泡"
      },
      "description": "可回收废物包括各种可以重新加工以供进一步使用的材料。此类别中的关键物品包括纸制品、塑料、玻璃、金属和某些类型的电子产品，所有这些都在资源保护和环境可持续性方面发挥着至关重要的作用。",
      "otherNames": {},
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "回收箱，金属或耐用塑料制品",
        "handling": "确保回收物品在回收之前干净和干燥。根据当地的回收指南对它们进行分类。",
        "separation": "将不同类型的可回收物品分开，以避免与不可回收的材料混合。",
        "whatNotToDo": "避免包括沾污、受污染或不可回收的材料。遵守特定处理的当地回收规则。",
        "safetyPrecautions": "在处理可回收物时，如果需要，请佩戴适当的安全装备。要小心可能靠近回收材料的昆虫或动物。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "减少了对新原材料的需求，节约能源，并减少了废物对环境的影响。",
        "impact": "支持可持续资源管理，contributing to environmental conservation and protection efforts."
      },
      "funFact": "回收有助于减少废物对环境的影响，并保护宝贵的资源，为后代保留了宝贵的资源。"
    },
    "007": {
      "name": "汽车废物",
      "wasteItems": {
        "Used Motor Oil": "废机油",
        "Oil Filters": "机油滤清器",
        "Batteries": "电池",
        "Tires": "轮胎",
        "Brake Pads": "刹车垫",
        "Brake Fluid": "刹车油",
        "Transmission Fluid": "变速器油",
        "Coolants": "冷却液",
        "Metal Parts": "金属零件",
        "Rubber Hoses": "橡胶软管",
        "Belts": "传动带",
        "Air Filters": "空气过滤器",
        "Windshield Glass": "挡风玻璃",
        "Upholstery Materials": "内饰材料",
        "Automotive Bumpers": "汽车保险杠",
        "Headlights": "前照灯",
        "Electrical Components": "电子组件"
      },
      "description": "汽车废物包括来自汽车的各种废弃材料和零部件。它包括有害和非有害废物，如油、电池、轮胎和机械零件。妥善处理和回收汽车废物对环境保护和资源保护至关重要。",
      "otherNames": {
        "Vehicle Waste": "车辆废物",
        "Car Waste": "汽车废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门用于有害材料的容器，用于较大部件的指定区域",
        "handling": "小心处理，尤其是处理有害物质时。处理油和化学品时使用安全装备。",
        "separation": "将有害废物（如油和电池）与非有害物品分开。遵循每种类型处理的当地指南。",
        "whatNotToDo": "不要将汽车油和化学品丢入常规垃圾或排水口。避免混合不同类型的汽车废物。",
        "safetyPrecautions": "在处理废机油、电池和轮胎等汽车废物时，戴手套和护目镜，以防接触有害物质。在通风良好的地方工作，以防止吸入废机油等汽车液体的气味。将汽车废物丢弃到指定的回收中心，以防止环境污染。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "防止环境污染，节约宝贵材料，支持回收倡议。",
        "impact": "妥善管理汽车废物可减小车辆使用和维护的生态足迹，有助于创造更清洁、更安全的环境。"
      },
      "funFact": "回收一辆汽车可以节省超过2,500磅的铁矿石、1,400磅的煤炭和120磅的石灰石。这个过程还显著减少了生产新汽车零件和汽车所需的能源和原材料。"
    },
    "008": {
      "name": "大件废物",
      "wasteItems": {
        "Furniture": "家具",
        "Appliances": "家用电器",
        "Mattresses": "床垫",
        "Large Toys": "大型玩具",
        "Carpeting": "地毯",
        "Bicycles": "自行车",
        "Large Electronics": "大型电子设备",
        "BBQ Grills": "烧烤炉",
        "Exercise Equipment": "健身器材",
        "Large Household Items": "大型家居物品"
      },
      "description": "大件废物包括无法放入常规垃圾箱的大型物品。妥善处理大件废物对于高效的废物管理和环境保护至关重要。回收大件物品可以有助于资源保护。",
      "otherNames": {
        "Large Waste": "大型废物",
        "Oversized Items": "超大物品"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门收集或投放点",
        "handling": "查看当地废物管理部门的具体处理说明。某些物品可能需要特殊处理或取件服务。",
        "separation": "将不同类型的大件物品分开，以便采取适当的回收或处理方法。",
        "whatNotToDo": "不要将大件物品放在路边而不安排妥善的收集。避免非法倾倒。",
        "safetyPrecautions": "处理大件废物物品，如家具、家用电器和大型玩具时，请使用正确的提升技巧以避免背部受伤。建议在移动重物时寻求协助或使用手推车。穿戴防护鞋以防止足部受伤，并戴手套以获得更好的握力并保护免受锐利边缘的伤害。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理大件废物可减少填埋用地的使用，促进回收，并有助于创造更清洁、更安全的环境。",
        "impact": "回收大件物品有助于回收宝贵材料，减少环境影响，并支持可持续的废物管理实践。"
      },
      "funFact": "家具和其他大件物品通常最终被填埋，但如果被重新利用或回收，一张沙发可以节省高达9立方码的填埋空间，说明回收和重复使用大件物品具有重要的影响。"
    },
    "009": {
      "name": "建筑与拆除废弃物",
      "wasteItems": {
        "Concrete": "混凝土",
        "Bricks": "砖块",
        "Wood": "木材",
        "Gypsum": "石膏",
        "Metal": "金属",
        "Glass": "玻璃",
        "Plastic": "塑料",
        "Insulation Materials": "隔热材料",
        "Electrical Wiring": "电线电缆",
        "Plumbing Fixtures": "水暖设施",
        "Ceramic Tiles": "陶瓷瓷砖",
        "Asphalt": "沥青",
        "Roofing Materials": "屋顶材料",
        "Windows": "窗户",
        "Doors": "门",
        "Piping": "管道",
        "Reinforced Concrete": "钢筋混凝土",
        "Drywall": "石膏板",
        "Flooring Materials": "地板材料",
        "Wall Coverings": "墙面材料"
      },
      "description": "建筑与拆除废弃物包括建筑物和结构的建设、翻新和拆除过程中产生的材料。妥善管理对于回收材料和减少环境影响至关重要。",
      "otherNames": {
        "Building Waste": "建筑废弃物",
        "Renovation Debris": "装修废料"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门收集或指定倾倒区域",
        "handling": "查看当地法规以了解处理方法。某些材料需要特殊处理或操作。",
        "separation": "根据类型分开材料（例如金属、木材、混凝土）以进行有效的回收。",
        "whatNotToDo": "不要将建筑与拆除废弃物与普通家庭废物混合。避免非法倾倒和不当处理。",
        "safetyPrecautions": "确保佩戴坚固的手套和安全眼镜，以保护免受建筑与拆除废弃物中的尖锐物体和碎片的伤害，例如木材、金属和混凝土。适当的鞋类非常重要，以防止重物造成的伤害。使用防尘口罩以保护免受尘土和微粒的伤害。对于重物采用正确的提升技巧，以避免背部受伤。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理有助于促进材料回收，减少填埋用地的使用，并减少环境污染。",
        "impact": "回收建筑与拆除废弃物有助于节约资源，支持建筑行业使用回收材料，并促进可持续发展。"
      },
      "funFact": "回收一吨混凝土可以节省高达1,360加仑的水和900公斤的二氧化碳，突显了重新利用建筑与拆除废弃物而不是将其填埋的重要环保优势。"
    },
    "010": {
      "name": "电子废弃物",
      "wasteItems": {
        "Computers": "电脑",
        "Laptops": "笔记本电脑",
        "Mobile Phones": "手机",
        "Printers": "打印机",
        "Scanners": "扫描仪",
        "Televisions": "电视机",
        "Monitors": "显示器",
        "DVD Players": "DVD 播放器",
        "Game Consoles": "游戏机",
        "Small Appliances": "小型家电",
        "Electronic Tools": "电子工具",
        "Batteries": "电池",
        "Circuit Boards": "电路板",
        "Hard Drives": "硬盘驱动器",
        "Keyboards": "键盘",
        "Mice": "鼠标",
        "Speakers": "音响",
        "Chargers": "充电器",
        "Cables": "电缆",
        "Cameras": "相机",
        "Electronic Toys": "电子玩具",
        "CDs": "CD 光盘",
        "DVDs": "DVD 光盘",
        "GPS Devices": "GPS 设备"
      },
      "description": "电子废弃物或电子废料包括弃置的电子设备和设备。妥善回收和处理对于回收有价值的材料并防止环境污染至关重要。",
      "otherNames": {
        "WEEE": "WEEE（废弃电气和电子设备）",
        "E-Waste": "电子废弃物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门的电子废弃物收集点或回收中心",
        "handling": "小心处理电子废弃物，以避免破裂和有害物质泄漏。遵循当地法规进行处理。",
        "separation": "将电子废弃物与普通废物分开。按类型分类以进行有效回收。",
        "whatNotToDo": "不要将电子废弃物丢弃在普通垃圾中。避免拆卸或破坏电子设备，以防释放有毒物质。",
        "safetyPrecautions": "处理电子废弃物时，请使用手套以防止受伤，尤其是处理旧电脑和电视时。要注意电子设备中的有害物质，如铅和汞。避免破坏它们以防止接触。将废弃电子设备回收到指定的中心以安全处理。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理电子废弃物可以回收有价值的材料，减少填埋用地的使用，并保护环境免受有毒物质的影响。",
        "impact": "回收电子废弃物支持循环经济，减少对新原材料的需求，并减小生态足迹。"
      },
      "funFact": "回收一百万台笔记本电脑可以节省足以为3500个美国家庭供电一年的能源。回收一百万部手机可以回收35,274磅铜、772磅银、75磅黄金和33磅钯。"
    },
    "011": {
      "name": "玻璃废物",
      "wasteItems": {
        "Glass Bottles": "玻璃瓶",
        "Glass Jars": "玻璃罐",
        "Window Glass": "窗玻璃",
        "Mirror Glass": "镜子玻璃",
        "Glass Containers": "玻璃容器",
        "Drinking Glasses": "饮用玻璃杯",
        "Broken Glassware": "破碎的玻璃器皿",
        "Automotive Glass": "汽车玻璃",
        "Glass Tableware": "玻璃餐具",
        "Light Bulbs": "灯泡（非荧光灯）",
        "Laboratory Glassware": "实验室玻璃器皿",
        "Tempered Glass": "钢化玻璃",
        "Glass Shards": "玻璃碎片"
      },
      "description": "玻璃废物包括各种类型的弃置玻璃制品。回收玻璃至关重要，因为它可以加工和重新制成新的玻璃制品，减少对新原材料的需求。",
      "otherNames": {
        "Broken Glass": "破碎玻璃",
        "Discarded Glassware": "废弃玻璃器皿"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "玻璃回收箱或投放点",
        "handling": "小心处理玻璃废物以避免受伤。如有必要，请移除任何非玻璃部分。",
        "separation": "尽可能按颜色和类型分离玻璃，以提高回收效率。",
        "whatNotToDo": "不要将玻璃丢弃在普通垃圾箱中。避免将玻璃与可能污染它的其他可回收物混合。",
        "safetyPrecautions": "处理破碎的玻璃时，请戴手套以防止割伤。如果处理大量玻璃废物，建议佩戴眼睛保护，以防潜在的碎片。始终正确提起重的玻璃物品以避免受伤。将玻璃废物放入坚固的容器中以防止破碎并确保安全运输。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收玻璃减少了填埋垃圾的废物，节约了自然资源并节省了能源。玻璃可以无限次回收而不会丧失质量。",
        "impact": "有效的玻璃回收有助于减少环境影响，支持可持续利用资源，并促进循环经济。"
      },
      "funFact": "回收玻璃非常高效，因为可以无限次回收而不会丧失纯度或质量。事实上，80%的回收玻璃容器被制成新的玻璃瓶，一件玻璃容器可以从回收箱到商店货架上只需30天。"
    },
    "012": {
      "name": "工业废物",
      "wasteItems": {
        "Chemical Solvents": "化学溶剂",
        "Metal Scraps": "金属废料",
        "Plastic Offcuts": "塑料余料",
        "Construction Debris": "建筑废料",
        "Electronic Components": "电子元件",
        "Paper and Cardboard": "纸张和纸板",
        "Textile Scraps": "纺织废料",
        "Glass Pieces": "玻璃碎片",
        "Rubber Waste": "橡胶废料",
        "Biodegradable Waste": "可生物降解废物",
        "Non-Biodegradable Waste": "不可生物降解废物",
        "Hazardous Materials": "危险材料",
        "Non-Hazardous Materials": "非危险材料",
        "Industrial Sludge": "工业污泥",
        "Packaging Materials": "包装材料"
      },
      "description": "工业废物包括工业和制造过程中产生的各种材料。妥善管理，包括回收和安全处置，对于减少环境影响至关重要。",
      "otherNames": {
        "Manufacturing Waste": "制造废物",
        "Production Waste": "生产废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用工业废物容器或回收设施",
        "handling": "在处理危险材料时，使用适当的安全装备。遵循所有法规指南进行处置。",
        "separation": "按类型（例如，危险与非危险）和材料（例如，金属、塑料）分离废物，以促进回收和处置。",
        "whatNotToDo": "不要将危险工业废物与非危险废物混合。避免非法倾倒或不当处置工业废物。",
        "safetyPrecautions": "处理工业废物时，特别是包含危险材料时，始终使用手套、防护眼镜和口罩。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理和回收工业废物有助于节约资源，减少污染，并支持可持续的工业实践。",
        "impact": "有效管理工业废物减轻了垃圾填埋场的压力，减少了环境风险，并有助于循环经济。"
      },
      "funFact": "回收工业金属可以节省高达生产所需能源的75%。"
    },
    "013": {
      "name": "金属废物",
      "wasteItems": {
        "Aluminum Cans": "铝罐",
        "Tin Cans": "锡罐",
        "Steel Scraps": "钢铁废料",
        "Copper Wire": "铜线",
        "Metal Pipes": "金属管道",
        "Metal Tools": "金属工具",
        "Metal Packaging": "金属包装",
        "Automotive Parts": "汽车零部件",
        "Metal Furniture": "金属家具",
        "Metal Appliances": "金属电器",
        "Construction Materials": "建筑材料",
        "Aerosol Cans": "气雾罐",
        "Electronic Metals": "电子金属",
        "Metal Caps": "金属瓶盖",
        "Metal Lids": "金属盖子"
      },
      "description": "金属废物包括各种废弃的金属物品和材料。金属高度可回收，可以再加工成新的金属产品，减少对原矿石的开采需求。",
      "otherNames": {
        "Scrap Metal": "废金属",
        "Discarded Metal": "废弃金属"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "金属回收箱或废品回收场",
        "handling": "按类型分类金属，并尽可能去除非金属部分。小心处理以避免受伤。",
        "separation": "将铁质金属（如钢铁）与非铁质金属（如铝和铜）分开，以增强回收效率。",
        "whatNotToDo": "不要将金属废物与普通垃圾混合处理。除非您的当地回收设施有指示，否则避免混合不同类型的金属。",
        "safetyPrecautions": "处理金属废物时，请佩戴手套和防护鞋，以预防划伤和受伤。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "金属回收可以节省能源，减少温室气体排放，保护自然资源。金属可以多次回收而不降低其性能。",
        "impact": "有效的金属回收减少了环境影响，降低了对新矿产的需求，并支持可持续资源管理。"
      },
      "funFact": "回收一罐铝罐可以节省足够的能源来运行一台电视三小时。"
    },
    "014": {
      "name": "纸张废物",
      "wasteItems": {
        "Newspapers": "报纸",
        "Magazines": "杂志",
        "Office Paper": "办公纸",
        "Notebooks": "笔记本",
        "Envelopes": "信封",
        "Junk Mail": "垃圾邮件",
        "Cardboard Boxes": "纸板盒",
        "Paper Packaging": "纸包装",
        "Paper Bags": "纸袋",
        "Phone Books": "电话簿",
        "Catalogs": "目录",
        "Shredded Paper": "碎纸",
        "Paper Cups": "纸杯",
        "Paper Plates": "纸盘",
        "Greeting Cards": "贺卡",
        "Wrapping Paper": "包装纸"
      },
      "description": "纸张废物包括各种废弃的纸张和纸制品。回收纸张废物对减少森林砍伐和保护自然资源至关重要。",
      "otherNames": {
        "Discarded Paper": "废纸",
        "Paper Scraps": "纸屑"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "纸张回收箱",
        "handling": "去除任何非纸制成分，如塑料衬里、订书钉或胶带。保持纸张干燥和清洁以便有效回收。",
        "separation": "按照类型（如纸板、办公纸）和状态（如干净、污损）分类纸张，以增强回收效率。",
        "whatNotToDo": "不要将沾污或油腻的纸张废物与干净的纸张混合处理。避免将可回收的纸张废物丢入普通垃圾箱。",
        "safetyPrecautions": "处理大多数纸张废物无需特别安全预防措施。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收纸张减少了新纸张生产的需求，节约了树木，降低了能源和水的消耗。",
        "impact": "有效的纸张回收减少了填埋用地的使用，减少了温室气体排放，并支持可持续的林业实践。"
      },
      "funFact": "回收一吨纸张可以节省17棵树木和7,000加仑水。"
    },
    "015": {
      "name": "塑料废物",
      "wasteItems": {
        "Plastic Bottles": "塑料瓶",
        "Plastic Bags": "塑料袋",
        "Plastic Packaging": "塑料包装",
        "Plastic Containers": "塑料容器",
        "Plastic Utensils": "塑料餐具",
        "Plastic Wraps": "塑料包装膜",
        "Plastic Toys": "塑料玩具",
        "Polystyrene Foam": "聚苯乙烯泡沫",
        "Plastic Cups": "塑料杯",
        "Plastic Plates": "塑料盘",
        "Plastic Film": "塑料薄膜",
        "Water Bottles": "水瓶",
        "Detergent Bottles": "洗涤剂瓶",
        "Shampoo Bottles": "洗发水瓶",
        "Plastic Caps": "塑料盖",
        "Plastic Lids": "塑料盖子",
        "Plastic Furniture": "塑料家具",
        "Plastic Hangers": "塑料衣架"
      },
      "description": "塑料废物包括各种废弃的塑料制品。由于其长时间分解的特性，回收和妥善处理塑料废物对减轻环境影响至关重要。",
      "otherNames": {
        "Discarded Plastics": "废弃塑料",
        "Scrap Plastics": "废塑料"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "塑料回收箱或设施",
        "handling": "在回收前清洁和晾干塑料制品。去除任何非塑料组件，如标签或盖子。",
        "separation": "按照类型和类别分离塑料，因为不同类型的塑料有不同的回收处理方法。",
        "whatNotToDo": "不要将塑料废物与其他可回收物或普通垃圾混合处理。避免将大型塑料制品丢入普通垃圾箱。",
        "safetyPrecautions": "处理大多数塑料废物无需特别安全预防措施。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收塑料减少了新塑料生产的需求，节约了资源，减少了污染。它还有助于减少塑料进入填埋场和海洋的数量。",
        "impact": "有效的塑料回收有助于环境可持续性，减少温室气体排放，并支持废物管理效率。"
      },
      "funFact": "回收一吨塑料可以节省高达7.4立方码的填埋空间。"
    },
    "016": {
      "name": "橡胶废物",
      "wasteItems": {
        "Used Tires": "废旧轮胎",
        "Rubber Bands": "橡皮筋",
        "Rubber Gloves": "橡胶手套",
        "Rubber Hoses": "橡胶软管",
        "Rubber Footwear": "橡胶鞋类",
        "Rubber Mats": "橡胶垫",
        "Conveyor Belts": "输送带",
        "Rubber Gaskets": "橡胶垫圈",
        "Rubber Seals": "橡胶密封件",
        "Rubber Sheets": "橡胶板",
        "Rubber Toys": "橡胶玩具",
        "Automotive Rubber": "汽车橡胶部件",
        "Rubber Tubing": "橡胶管材",
        "Elastomeric Materials": "弹性材料",
        "Synthetic Rubber": "合成橡胶"
      },
      "description": "橡胶废物包括各种废弃的橡胶制品。由于橡胶在填埋场中分解需要很长时间，回收橡胶对于资源保护和减少环境影响至关重要。",
      "otherNames": {
        "Scrap Rubber": "废弃橡胶",
        "Waste Rubber": "废橡胶"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专门的橡胶回收设施或收集点",
        "handling": "处理橡胶废物时要格外小心，特别是在处理大型或重型物品时。确保妥善存放，以防止环境污染。",
        "separation": "分离不同类型的橡胶废物以实现有效回收。如有可能，去除任何非橡胶组件。",
        "whatNotToDo": "不要将橡胶废物丢入普通垃圾箱。避免焚烧橡胶废物，因为它会释放有害毒素。",
        "safetyPrecautions": "处理橡胶废物时应戴手套和防护服，以避免潜在的皮肤刺激。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收橡胶有助于减少填埋垃圾和污染。橡胶可以再利用，制成橡胶木屑、垫子和沥青添加剂等各种产品。",
        "impact": "有效处理橡胶废物支持环境可持续性，有助于保护橡胶生产中使用的不可再生资源。"
      },
      "funFact": "废旧轮胎的回收橡胶可以用于制造人工草坪、游乐场地面，甚至作为一些工业过程中的燃料源。"
    },
    "017": {
      "name": "纺织品废物",
      "wasteItems": {
        "Clothing": "服装",
        "Bed Linens": "床上用品",
        "Towels": "毛巾",
        "Curtains": "窗帘",
        "Fabric Scraps": "织物碎片",
        "Carpeting": "地毯",
        "Upholstery": "室内装饰布料",
        "Footwear": "鞋类",
        "Handbags": "手提包",
        "Belts": "腰带",
        "Hats": "帽子",
        "Socks": "袜子",
        "Non-reusable Textiles": "不可再利用的纺织品",
        "Stuffed Toys": "填充玩具",
        "Ropes": "绳索",
        "Thread": "线",
        "Yarn": "纱线"
      },
      "description": "纺织品废物包括废弃的织物和服装材料。它是环境废物的重要组成部分。回收和再利用纺织品废物对减少其对环境的影响至关重要。",
      "otherNames": {
        "Discarded Fabric": "废弃织物",
        "Scrap Textiles": "废弃纺织品"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "纺织品回收箱或捐赠中心",
        "handling": "在回收前清洁和晾干纺织品。损坏或磨损的纺织品可以重新利用或回收成新产品。",
        "separation": "按类型（如棉、涤纶）和状态（如可穿着、不可穿着）分离纺织品，以提高回收或再利用的效率。",
        "whatNotToDo": "不要将可穿着的纺织品与普通垃圾一起丢弃。避免在没有经过适当处理的情况下处理严重污染或受污染的纺织品。",
        "safetyPrecautions": "处理大多数纺织品废物时无需采取特定的安全预防措施。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收纺织品有助于节约资源，减少填埋垃圾，降低对新原材料的需求。再利用的纺织品可以在各种应用中找到新生命。",
        "impact": "有效的纺织品废物管理支持可持续时尚，减少环境污染，并推动纺织业的循环经济。"
      },
      "funFact": "回收或再利用一吨纺织品可以防止大约7吨二氧化碳的排放。"
    },
    "018": {
      "name": "木材废物",
      "wasteItems": {
        "Lumber Scraps": "木材碎片",
        "Pallets": "托盘",
        "Timber Offcuts": "木材余料",
        "Furniture Pieces": "家具零件",
        "Branches": "树枝",
        "Twigs": "树枝细枝",
        "Sawdust": "锯末",
        "Plywood": "胶合板",
        "Particle Board": "刨花板",
        "Wooden Crates": "木箱",
        "Wooden Tools": "木制工具",
        "Construction Debris": "建筑废料",
        "Floorboards": "地板",
        "Window Frames": "窗框",
        "Door Frames": "门框",
        "Tree Stumps": "树桩",
        "Wooden Fencing": "木栅栏",
        "Decking Material": "甲板材料",
        "Firewood Scraps": "木柴碎片"
      },
      "description": "木材废物包括各种废弃的木制品和材料。回收和再利用木材废物对减少森林砍伐和可持续废物管理至关重要。",
      "otherNames": {
        "Scrap Wood": "废弃木材",
        "Used Wood": "已使用木材"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "木材回收设施或专用收集点",
        "handling": "小心处理木材废物，以避免刺伤和受伤。移除任何非木制的组件，如钉子或螺丝。",
        "separation": "将经过处理的木材与未经处理的木材分开，因为它们需要不同的回收处理过程。根据类型和尺寸进行分类，以实现高效的回收。",
        "whatNotToDo": "不要将木材废物与普通垃圾一起丢弃，尤其是经过化学处理的木材。避免燃烧经过处理的木材，因为会释放有毒气体。",
        "safetyPrecautions": "在处理木材废物时，请戴手套和护目镜，以防止被刺伤或受伤。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收木材废物可以减少填埋垃圾的使用，保护自然资源，并支持可持续林业实践。",
        "impact": "有效的木材废物管理可以减少环境污染，并提供有价值的资源，供再利用于建筑和制造业。"
      },
      "funFact": "回收仅一吨木材废物就可以节省相当于1000加仑汽油的能源价值。"
    },
    "019": {
      "name": "危险废物",
      "wasteItems": {
        "Toxic Chemicals": "有毒化学品",
        "Solvents": "溶剂",
        "Pesticides": "农药",
        "Herbicides": "除草剂",
        "Medical Sharps": "医疗锐器",
        "Contaminated Materials": "受污染材料",
        "Radioactive Substances": "放射性物质",
        "Contaminated Sanitary Products": "受污染卫生产品",
        "Sewage Treatment Waste": "污水处理废物",
        "Automotive Fluids": "汽车液体",
        "Antifreeze": "防冻液",
        "Brake Fluid": "刹车油",
        "Lead-based Paints": "含铅油漆",
        "Electronic Hazardous Components": "电子危险组件",
        "Industrial Residues": "工业废渣",
        "Used Oil": "使用过的油",
        "Oil-Contaminated Materials": "油污染材料",
        "Toxic Plastic Additives": "有毒塑料添加剂"
      },
      "description": "危险废物包括各种对健康和环境构成重大风险的材料。妥善处理、储存和处置是减轻这些风险的关键。",
      "otherNames": {
        "Dangerous Waste": "危险废物",
        "Toxic Waste": "有毒废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用危险废物收集设施",
        "handling": "使用适当的安全装备极度小心处理。遵守所有地方和联邦法规，以便储存和处置。",
        "separation": "将不同类型的危险废物分开，因为它们需要独特的处理和处置方法。",
        "whatNotToDo": "不要将危险废物丢弃在普通垃圾箱或下水道中。避免任何未经授权的倾倒。",
        "safetyPrecautions": "处理危险材料时，始终佩戴防护装备，包括手套、护目镜和口罩。确保适当通风，避免直接接触。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理危险废物可以防止环境污染，保护公共健康，并确保遵守法律标准。",
        "impact": "谨慎处置危险材料减少了土壤和水体污染的风险，支持更安全、更清洁的环境。"
      },
      "funFact": "正确处置一夸脱的机油可以防止多达两百万加仑的饮用水受到污染。"
    },
    "020": {
      "name": "化学废物",
      "wasteItems": {
        "Industrial Chemicals": "工业化学品",
        "Laboratory Chemicals": "实验室化学品",
        "Cleaning Agents": "清洁剂",
        "Pesticides": "农药",
        "Herbicides": "除草剂",
        "Paints": "涂料",
        "Solvents": "溶剂",
        "Automotive Fluids": "汽车液体",
        "Batteries": "电池",
        "Aerosol Cans": "气雾罐",
        "Mercury Devices": "汞装置",
        "Pharmaceuticals": "药品",
        "Photographic Chemicals": "摄影化学品",
        "Pool Chemicals": "游泳池化学品",
        "Flammable Liquids": "易燃液体",
        "Toxic Metals": "有毒金属",
        "Acids": "酸",
        "Bases": "碱",
        "Reactive Materials": "反应性材料"
      },
      "description": "化学废物包括各种对健康和环境构成重大风险的有害和不可生物降解化学品。妥善处理、储存和处置对于减轻这些风险至关重要。",
      "otherNames": {
        "Hazardous Chemicals": "危险化学品",
        "Toxic Chemicals": "有毒化学品"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用化学废物收集设施",
        "handling": "使用适当的安全装备极度小心处理。遵守所有储存、运输和处置的法规指南。",
        "separation": "分开不相容的化学品，并根据危险类别（如易燃、腐蚀、有毒）分类。",
        "whatNotToDo": "不要将化学废物丢弃在普通垃圾箱、下水道或自然水体中。避免混合不同的化学品，可能会发生危险反应。",
        "safetyPrecautions": "处理易挥发或熏蒸化学品时，始终佩戴防护装备，包括手套、护目镜和适当的呼吸保护。确保在处理挥发性或熏蒸性化学品时有适当的通风。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理化学废物可以防止环境污染，保护资源，并减少健康风险。",
        "impact": "负责任地管理化学废物可以最小化土壤和水体污染的风险，并有助于更安全的生态系统。"
      },
      "funFact": "正确回收一加仑使用过的机油可以产生足够的能源，为一户平均家庭提供一年的电力。"
    },
    "021": {
      "name": "医疗废物",
      "wasteItems": {
        "Used Bandages": "使用过的绷带",
        "Gauze": "纱布",
        "Expired Medicines": "过期药物",
        "Medical Gloves": "医用手套",
        "Sharps": "锐器",
        "Test Strips": "测试条",
        "Surgical Instruments": "外科器械",
        "Disposable Garments": "一次性服装",
        "Pathological Waste": "病理废物",
        "Infectious Agents": "传染性物质",
        "Discarded Vaccines": "废弃疫苗",
        "Dialysis Waste": "透析废物",
        "Chemotherapy Agents": "化疗药剂",
        "Imaging Chemicals": "影像化学品",
        "Radioactive Waste": "放射性废物",
        "Biological Specimens": "生物标本"
      },
      "description": "医疗废物包括在医疗机构中使用的各种潜在具有传染性或危险性的物品。妥善处理对于防止疾病传播和保护公共健康至关重要。",
      "otherNames": {
        "Clinical Waste": "临床废物",
        "Healthcare Waste": "医疗废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用医疗废物处理容器",
        "handling": "使用极度小心并佩戴适当的防护装备。医疗废物应在产生点进行分离。",
        "separation": "将锐器、药物、病理和化学废物分开，因为每种类型需要不同的处理方法。",
        "whatNotToDo": "不要将医疗废物丢弃在普通垃圾箱中或与一般垃圾混合。在没有适当防护装备的情况下避免处理。",
        "safetyPrecautions": "在处理医疗废物时，始终使用手套、口罩，可能还需要面罩或隔离服，以降低暴露风险。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "妥善处理医疗废物可以降低感染传播的风险，保护医护人员和公众，并符合卫生法规。",
        "impact": "有效管理医疗废物对于在医疗机构中维护安全和健康的环境至关重要。"
      },
      "funFact": "一家典型的医院每张床每天会产生约33磅的医疗废物，突显了医疗机构高效处理废物管理的重要性。"
    },
    "022": {
      "name": "油类废物",
      "wasteItems": {
        "Used Motor Oil": "废弃机油",
        "Cooking Oil": "食用油",
        "Lubricating Oil": "润滑油",
        "Hydraulic Oil": "液压油",
        "Transmission Fluid": "变速器油",
        "Machine Oil": "机械油",
        "Grease": "润滑脂",
        "Oil Filters": "油过滤器",
        "Oil-Soaked Rags": "浸油抹布",
        "Fuel Oils": "燃油",
        "Vegetable Oils": "植物油",
        "Petroleum Products": "石油制品",
        "Oil Containers": "油容器",
        "Oil-Water Mixtures": "油水混合物",
        "Synthetic Oils": "合成油",
        "Oil Sludge": "油泥"
      },
      "description": "油类废物包括各种类型的废弃和污染油，需要特殊处理以进行回收和处置，以防止环境污染和健康风险。",
      "otherNames": {
        "Used Oil": "废弃机油",
        "Waste Oil": "废油"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "指定的油类回收设施或收集点",
        "handling": "将废油储存在防漏容器中。避免直接接触和吸入废气。",
        "separation": "将不同类型的油和与油相关的废物分开，以进行适当的回收和处置。",
        "whatNotToDo": "不要将废油倾倒在普通垃圾桶中、排入下水道或水体中。避免将废油与其他有害物质混合。",
        "safetyPrecautions": "处理废油时使用手套和眼睛保护。确保储存区域有良好的通风。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "回收废油有助于节约自然资源、预防污染，并支持环境可持续性。适当回收的废油可以精炼为新产品。",
        "impact": "有效的废油管理降低了土壤和水体污染的风险，有助于维护清洁和安全的环境。"
      },
      "funFact": "一加仑的废弃机油可以污染一百万加仑的淡水。"
    },
    "023": {
      "name": "放射性废物",
      "wasteItems": {
        "Spent Nuclear Fuel": "用过的核燃料",
        "Radioactive Medical Waste": "放射性医疗废物",
        "Contaminated Lab Equipment": "受污染的实验设备",
        "Radioactive Glass": "放射性玻璃",
        "Contaminated Metals": "受污染的金属",
        "Americium Smoke Detectors": "镅烟雾探测器",
        "Uranium Residues": "铀残留物",
        "Irradiated Tools": "受辐射的工具",
        "Contaminated Clothing": "受污染的服装",
        "Radioactive Sources": "放射性源",
        "Luminous Dials": "荧光刻度盘",
        "Thorium Lantern Mantles": "钍灯芯",
        "Radioactive Ores": "放射性矿石"
      },
      "description": "放射性废物包括含有放射性物质的材料和物品。其危险性要求严格的处理、储存和处置协议。",
      "otherNames": {
        "Nuclear Waste": "核废物",
        "Radioactive Material": "放射性物质"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用放射性废物设施",
        "handling": "仅由受过培训的专业人员进行，需严格的安全协议。",
        "separation": "根据放射性类型和水平进行适当的处置。",
        "whatNotToDo": "不得在普通垃圾中处置，不得在没有保护措施的情况下直接接触。",
        "safetyPrecautions": "需要使用专用的防护装备和辐射探测器。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "保护免受有害辐射，预防环境污染。",
        "impact": "对公共卫生和安全至关重要，预防长期的环境破坏。"
      },
      "funFact": "一些放射性废物可能在几千年内仍具有危险性。"
    },
    "024": {
      "name": "卫生废物",
      "wasteItems": {
        "Used Diapers": "使用过的尿布",
        "Sanitary Napkins": "卫生巾",
        "Tampons": "卫生棉条",
        "Wet Wipes": "湿巾",
        "Incontinence Pads": "失禁垫",
        "Disposable Toilet Seat Covers": "一次性马桶座套",
        "Cotton Swabs": "棉签",
        "Facial Tissues": "面纸",
        "Bandages": "绷带",
        "Disposable Razors": "一次性剃须刀",
        "Dental Floss": "牙线"
      },
      "description": "卫生废物包括各种个人卫生用品，用后被丢弃。由于潜在的健康风险，特别是在医疗或护理设施中，正确的处理对于防止污染至关重要。",
      "otherNames": {
        "Hygiene Waste": "卫生废物",
        "Personal Care Waste": "个人护理废物"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用卫生废物处理单位",
        "handling": "小心处理，最好戴上手套，以防止直接接触和污染。",
        "separation": "将卫生废物与普通垃圾分开以进行专门处理。",
        "whatNotToDo": "不要将卫生废物冲入马桶。在没有适当封装的情况下，避免将其丢弃在普通垃圾桶中。",
        "safetyPrecautions": "处理和处置卫生废物时请戴手套。确保在处置后采取适当的卫生措施。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "正确的处理方式可以防止感染的传播，并保持公共和私人场所的卫生。",
        "impact": "卫生废物的有效管理对于公共卫生至关重要，特别是在人口稠密或敏感区域，如医院。"
      },
      "funFact": "平均每人每年产生约30磅的卫生废物。"
    },
    "025": {
      "name": "污水废物",
      "wasteItems": {
        "Human Excreta": "人类排泄物",
        "Used Water": "废水",
        "Domestic Wastewater": "家庭废水",
        "Industrial Effluent": "工业废水",
        "Agricultural Runoff": "农业径流",
        "Storm water Discharge": "雨水排放",
        "Septic Tank Sludge": "化粪池污泥",
        "Grease Trap Waste": "油脂截污污物",
        "Gray Water": "灰水",
        "Black Water": "黑水",
        "Sewage Sludge": "污水污泥",
        "Soapy Water": "肥皂水",
        "Cooking Water Discharge": "厨房水排放",
        "Bathroom Water": "浴室水",
        "Laundry Wastewater": "洗衣废水",
        "Sink Drainage": "水槽排水",
        "Toilet Flushing Waste": "马桶冲洗废物",
        "Shower Drain Water": "淋浴排水",
        "Sump Pump Discharge": "抽水泵排放",
        "Urban Runoff": "城市径流"
      },
      "description": "污水废物包括从家庭、工业设施和农田排放或排放的废水和材料。正确的处理和处置对于环境保护和防止水污染至关重要。",
      "otherNames": {
        "Wastewater": "废水",
        "Sewerage": "污水系统"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "专用污水处理设施",
        "handling": "避免直接接触并遵守污水处理的安全协议。",
        "separation": "确保与饮用水源分开，并遵守废水处理流程。",
        "whatNotToDo": "不要将未经处理的污水排放到自然水体或环境中。",
        "safetyPrecautions": "处理污水废物时请戴上防护装备，包括手套和口罩，并在处理后采取良好的卫生习惯。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "正确的污水管理可以防止疾病传播，保护水源，并支持公共卫生。",
        "impact": "有效的污水废物处理对于环境保护和可持续城市发展至关重要。"
      },
      "funFact": "先进的污水处理厂可以将废物转化为能源和可重复使用的水，展示了从废物中实现资源回收的潜力。"
    },
    "026": {
      "name": "填埋废物",
      "wasteItems": {
        "Non-Recyclable Plastic": "不可回收塑料",
        "Contaminated Paper": "受污染纸张",
        "Broken Glass": "破碎玻璃",
        "Non-Recyclable Packaging": "不可回收包装",
        "Worn Textiles": "磨损纺织品",
        "Damaged Furniture": "损坏家具",
        "Ceramic Items": "陶瓷物品",
        "Construction Debris": "建筑废料",
        "Non-Recyclable Electronics": "不可回收电子产品",
        "Household Trash": "家庭垃圾",
        "Ineligible Food Waste": "不符合要求的食物废物",
        "Ineligible Garden Waste": "不符合要求的园艺废料",
        "Used Batteries": "已使用电池",
        "Soiled Clothing": "污染的衣物",
        "Old Carpets": "旧地毯",
        "Expired Medicines": "过期药物",
        "Waste Foam": "废泡沫",
        "Disposable Utensils": "一次性餐具",
        "Waste Oil": "废油",
        "Contaminated Soil": "受污染土壤"
      },
      "description": "填埋废物包括不可回收或堆肥的材料。它涵盖了一系列无法回收的物品，最终进入垃圾填埋场，可能引发潜在的环境问题，如土壤和地下水污染。",
      "otherNames": {
        "Non-Recyclable Waste": "不可回收废物",
        "General Trash": "一般垃圾"
      },
      "guideLines": {
        "recommendedBinType": "一般垃圾桶或垃圾箱，标明不可回收物品",
        "handling": "小心处理填埋废物，将其与可回收和危险物质分开。",
        "separation": "将其与可回收物、有机物和危险废物分开以最小化对垃圾填埋场的影响。",
        "whatNotToDo": "避免将可回收或堆肥的物品作为填埋废物处置。",
        "safetyPrecautions": "处理填埋废物时请戴上手套，并使用适当的搬运技巧，以避免受伤并确保良好的卫生条件。"
      },
      "whyItIsImportant": {
        "benefits": "在垃圾填埋场中进行适当的处置有助于管理不可回收废物，减少环境污染。",
        "impact": "最小化填埋废物对于可持续的废物管理至关重要，有助于防止长期的环境损害。"
      },
      "funFact": "减少垃圾填埋废物的努力可以显著降低温室气体排放，强调了回收和减少废物的重要性。"
    }
  },
  "error": {
    "invalidImageUrl": "请输入有效的图片链接。",
    "emptySearch": "请提供图片或链接。",
    "searchResponse": "搜索期间出现错误，请稍后重试。",
    "invalidImageSize": "请提供大小不超过5MB的图片文件。"
  },
  "common": {
    "knowYourWaste": "了解废物",
    "sustainNatureNest": "维护自然巢",
    "searchPlaceholder": "搜索要回收或处理的物品",
    "whatIsWaste": "{{value}}是什么",
    "alsoKnownAs": "又称为",
    "itemsInsideWaste": "{{value}}中的物品",
    "howToHandle": "如何处理{{value}}",
    "handling": "处理",
    "separation": "分离",
    "whatNotToDo": "不要这样做",
    "suggestedBin": "建议的垃圾桶",
    "whyItsImportant": "为什么这很重要",
    "note": "注意",
    "safetyPrecautions": "安全预防措施",
    "alsoKnowAbout": "还了解关于",
    "compostable": "可堆肥",
    "recyclable": "可回收",
    "nonRecyclable": "不可回收",
    "burnable": "可控制燃烧",
    "nonBurnable": "不可燃烧",
    "caution": "谨慎处理",
    "flammable": "易燃的",
    "toxic": "有毒的",
    "biohazardous": "生物危险的",
    "radioactive": "放射性的",
    "useSafetyGear": "采取保护措施",
    "washHand": "洗手",
    "sanitize": "消毒",
    "disclaimer": "这里提供的信息是一般性的，可能不适用于所有地区或情况。应咨询{{value}}管理的本地法规和指南。",
    "readMore": "阅读更多",
    "readMoreSearch": "本地{{value}}管理解决方案和处理",
    "credits": "信用信息",
    "visitToKnowMore": "访问以了解更多信息",
    "imageSearch": "图像搜索",
    "uploadImage": "上传图片",
    "changeImage": "更改图片",
    "or": "或",
    "pasteImageLink": "粘贴图片链接",
    "reset": "重置",
    "search": "搜索",
    "searching": "搜索中"
  }
}
